九龍公園泳池有屎

屌佢老味好彩未落水
走果聽到撈屎員同救生員講
咁大條 應該係大人黎

另外個池好似煲人肉湯咁你老味
水暖既，逼鳩爆曬
成班人浸完屎水去污染埋另外兩個池

唔係第一次架啦

平時你睇唔到姐

撈屎員係政府工contract定perm

點會知呀Ching

有冇得升？
二級撈屎員 > 一級撈屎員 > 撈屎監工 > 二級撈屎主任 > 一級撈屎主任 > 資深撈屎主任 > 總撈屎主任

成日有屎嫁啦
做下樣封個池幾個鐘
開大小小個過濾
之後放番比人游

邊個池
上邊定下邊

唔通換水咩 咪又係比屎水佢游 見唔到舊屎你仲驚

上基佬場攞應該小人啲

中間最大果個一號池